陶傑新文章

雖然我唔係全部認同佢講既野
但睇得佢都幾愛年輕人同香港

香港的年輕人，確實是未來的主人翁，在歷史轉折的關頭，沒有替一個六十多歲的失敗特首林鄭月娥殉葬的義務和價值。

不管有沒有蒙面法，林鄭月娥已經成為全人類的笑柄，遺臭歷史，已成定局。香港人任何抗爭，包括年輕人聲稱的「攬炒」，林鄭以其班子的愚蠢和邪惡，不斷積極配合。攬炒的目的：經濟蕭條，企業倒閉，資金流失，大陸遊客裹足不前，林鄭已經替香港年輕人基本達標了。

既是如此，香港的年輕人為何還要不斷飛蛾撲火？懂得政治的明眼人一看，就知道許多穿黑衣蒙面的前線暴徒，是林鄭和警方那一邊喬裝的人。英文有所謂Agent provocateur，一百年來，歐洲經歷兩次大戰，拉丁美洲無數政治動盪，極權政府插贓嫁禍，令民智低下的愚眾相信。在西方文明社會的政府和傳媒記者眼中，早已是舊得爛了的橋段和劇本。

全世界都看到，香港人對林鄭當局及其幕後勢力的抗爭，實力懸殊。雖然情節之進展，與法國大革命相似，但由於法國大革命不同。當時的法國，皇室和平民之間，擁有的武力，僅幾十口大炮和一些槍支，懸殊甚小。平民攻進巴士底監獄，進武器庫裏奪得一批舊軍火，即刻旗鼓相當。

但今日林鄭一方不同，有美國克林頓奧巴馬時期提供的軍事高科技、人面辨識系統，除了幾百萬軍隊，還有錢學森由美國取得的核彈。

在這種形勢之下，香港年輕人應該停止任何街頭衝擊，即使要鬥爭，精神無懼，但記住手段要善變若水。要Tackle fearlessly, but not foolishly 。

香港年輕人的生命，是珍貴的。林鄭只是一件垃圾。即使垃圾，她自己已經完成了令香港化為焦土的歷史神秘使命（大陸有傳林鄭是英國人的卧底，這一點香港人特別關心，也不必理會）。在這方面，林鄭的目的既然與一小撮暴徒相同，那麼香港年輕人為何要與林鄭玉石俱焚？

你是玉，她是石頭。中方遲早要她用來填海，你要活下去，雙腳留在岸上。香港的年輕一代，是早晨八九點鐘的太陽。

而她已經是黑夜無垠。讓她帶着詛咒、仇恨、痛苦，走進地獄吧。

香港的年輕人，不要因堆砌的暴動罪走進監獄。不要入冊，因為你的那一票，要留在選民登記冊。香港的年輕人，一個也不能少，要留下來。

推

「緊急」要草船借箭啊！！！

陶傑講得好啱，不過佢冇任何提議唔去街頭抗爭可以點其實到依家大家都知道要對付嘅唔係林鄭垃圾政府，我哋可能等唔到出年立法會選舉已經俾人失蹤、打殘、滅聲、入冊、剝奪選舉權等，係共產殺人政權底下，唯一嘅出路係直接對抗呢個邪惡政權

至於點對抗，就要大家一齊諗！唔夠武力可以用陰招，趁強國經濟唔掂，窮苦大眾有冤無路訴，大家就諗下點樣加速佢國內攬炒！勇武要武力對抗，就首先要秘密武裝，打街頭遊擊！

仲叫人出嚟行街嗰啲，係鼓勵人出嚟送頭，完全唔知有咩目的！